<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?> 
<rss version="2.0"> 
<channel> 
<title>Vandal</title> 
<description>Aquí encontrarás todas las noticias y las últimas novedades en videojuegos. En Vandal recopilamos cada día y minuto a minuto toda la actualidad del mundo de los videojuegos y sus diferentes plataformas para que siempre estés al corriente de la última actualización o contenido relacionado con tus títulos preferidos, de las fechas de lanzamiento de los juegos más esperados, los anuncios más importantes, reportajes, entrevistas, declaraciones, nuevas imágenes o tráileres y todas las curiosidades del mundillo para mantenerte informado y a la vez entretenido.
</description> 
<link>https://vandal.elespanol.com</link> 

<item> 
<title>Rockstar aspira a alcanzar 'la perfección' con Grand Theft Auto 6, afirma Take-Two</title> 
<description>Trauss Zelnick, CEO de Take-Two Interactive, afirma que el equipo de Rockstar está comprometido con lograr 'la perfección' con Grand Theft Auto VI y confía en que lo conseguirá.</description> 
<link>https://vandal.elespanol.com/noticia/1350762572/rockstar-aspira-a-alcanzar-la-perfeccion-con-grand-theft-auto-6-afirma-taketwo/</link>
<enclosure url="https://media.vandal.net/i/1280x720/5-2023/20235241334333_1.jpg.webp"/>
</item>

<item> 
<title>Ys X: Nordics confirma fecha para Japón: 28 de septiembre</title> 
<description>Falcom pone fecha a su RPG de acción para PlayStation 5, Nintendo Switch y PlayStation 4, aunque se desconoce el lanzamiento en Occidente.</description> 
<link>https://vandal.elespanol.com/noticia/1350762571/ys-x-nordics-confirma-fecha-para-japon-28-de-septiembre/</link> 
</item>

<item> 
<title>Netflix explica por qué The Witcher no terminará tras la salida de Henry Cavill</title> 
<description>Lauren Schmidt Hissrich, showrunner de la serie de The Witcher, explica que Liam Hemsworth ocupará el puesto de Havill debido a que todavía 'quedan demasiadas historias que contar'.</description> 
<link>https://vandal.elespanol.com/noticia/1350762570/netflix-explica-por-que-the-witcher-no-terminara-tras-la-salida-de-henry-cavill/</link> 
</item>

<item> 
<title>Capcom investiga un error de Monster Hunter Rise que puede borrar materiales de crafteo</title> 
<description>La desarrolladora está tratando de solucionar el problema con la mayor rapidez posible y advierte de que ocurre cuando los usuarios eligen materiales mientras forjan y mejoran su equipamiento.</description> 
<link>https://vandal.elespanol.com/noticia/1350762569/capcom-investiga-un-error-de-monster-hunter-rise-que-puede-borrar-materiales-de-crafteo/</link> 
</item>

<item> 
<title>Destiny 2 presenta la Temporada de las Profundidades, ya disponible</title> 
<description>El contenido incluye nueva mazmorra, actividades, misiones de historia semanales y la colaboración con PlayStation Studios.
</description> 
<link>https://vandal.elespanol.com/noticia/1350762568/destiny-2-presenta-la-temporada-de-las-profundidades-ya-disponible/</link> 
</item>

</channel> 
</rss>
